有冇人覺得矮過168.5以下嘅人無資格扑野？

扑野=有機會生仔=短人生仔正仆街=你係一隻賤種
不服來電

樓主169?

樓主168.6?

點定義

樓主=169

馬雲

扑野一定生仔?戇鳩

樓主169係慘D

唔通

樓主167

樓主父母好撚矮，生到佢得米5，依家上嚟發洩

樓主203cm

咁冇69又真係好難扑嘢ge。

樓主係咪169啊

米呃 咁大粒點爬渠

咪撚老屈 王姑娘17x 樓主起碼18x

樓主係civic passion?

只能講佢姓鄭

Xx滿？

淘汰？

你認錯人 樓主個名冇個滿字

扑野 = 有機會生仔
樓主無錢買套?